（突發）愛丁堡廣場開始多人！

萬人悼念鄔小姐

大家如果在場請默哀

我地係戰友 一個都不能少

此場為悼念活動

希望唔好再有第五人

幫推

頭先默哀一分鐘前落雨嚟

大家快啲黎悼念

我岩岩都係度 好sad

佢本來就快結婚

完場轉去天星趕走屯門大媽

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

希望大家到場既話送上鮮花 默哀 祝福

好

現場環境好sad 到場巴打要有心理準備

目測有一萬人

點解準老公睇唔住佢

勸唔切

碼頭要幫手
得閒去一去

今日生日
無出席

推